祝搭巴士傾電話大大聲啲廢老死全家

呢啲無同理心又撚自私既廢老
完全無諗過旁邊既人
快撚啲死晒佢